其實依加係咪可以放心打狗啦？？？

一直以來有速龍，防暴，大家都係走，好主要原因嘅真係打起上黎，黑警可以出槍，咁我地就好危險，好似健仔咁

但係依加有左又平，又防彈嘅物料，只要買一塊大塊嘅做盾，一手攞鐵棍，長矛，一大堆盾劍打近戰，黑警開槍都未必有優勢嘅時候

打狗救人再唔係遙不可及了，可能黑警會比大家輕鬆反殺

你可能會講：咁如果黑警出步槍咁實死啦

冇錯黑警出步槍真係未必頂得住，但係出步槍，有極大機會打死人，而且係各大傳媒下嘅鏡頭下比鏡到

咁你估歐美列強會就手旁觀嗎？

推

出步槍嘅話
應該會有軍隊介入

確定好步槍同指彈夠貨未

支持打狗救人

記住係要救人先好咁做

記住係要救人先好咁做

記住係要救人先好咁做

記住係要救人先好咁做

負面啲講句
你個頭無防彈
衰啲講句 電光石火之間生命受到威脅
咁岩射中個頭都合情合理

槍殺示威者

你當美國死嫁

盾最易整，頭盔技術水平較高，想安全d可以整賣

希臘方陣再現

【奇蹟】於火器時代，以冷兵器打贏火槍兵

你真心膠定天真嬌呀

會

我只知你on撚9，香港係反共嘅重要地點，新冷戰嘅香港，同冷戰時期嘅西德相似，你話美國會唔理香港死活係咩理據？

非洲日日都死咁多人美帝唔理，香港就全票過人權法，大量報導，咁你明香港有幾重要未？

太低智了

你又知冇人敢，健仔中五都敢啦，你廢就唔好以己度人

on9 有得你睇架 你有無參與過場運動架 8月開始已經無乜人打狗
勁個班之前已經拉撚晒
至少你唔敢鍵盤戰士

開始冇人打狗坐左幾耐

你又知我冇

呢啲廢文建議大家都唔好睇咁多 善用起底功能

呀sir 賭波輸幾多呀